究竟F.1最壞嘅女仔係邊個

大煙癮凱婷

我和凱婷

連續食到幾多枝煙先

黑社

食到兩支煙果個🚬🚬

包包

我

笑咗 究竟要講幾耐